其實波叔已經派左錢

年青人應反省點解係預算案之前唔入put/熊
一路講一路插無水花

呢次我撐你
左邊代表懶人

右錢阿差拎 死撚開啦

咪係
百工支那單程証綜援又拎隻糧啦

波叔講完呢句先上台讀預算案